Перемінна var має глобальне значення і впливає на всі її значення, якщо вона не задана її значення постійно undefined.
Переьінна let працюе тільки в блоці де вона задана, якщо вона не задана її  значення браузер не відображає.
Const - це константа.
